---
tags: [東京メトロ日比谷線]
title: "さよなら日比谷線菊名行き" 
date: 2013-03-14
---

![](20130314_160453.jpg)
![](20120321_160718.jpg)

![](20130314_164959.jpg)
![](20130314_142558.jpg)

東急東横線は副都心線の相互直通運転を開始と引き換えに、日比谷線との直通を取りやめることとなりました

その為、03系や東急1000系の菊名行きは見納めとなりました

03系の写真を2枚ほど選定しましたが、どちらもトップナンバーかつ同じ運用でした

前面窓のロゴの有無からも分かるように、写真はそれぞれ別の日に撮影しています

そんな偶然もあるものだ～・・・
